杜蘭特又斷腳又武肺，職業生涯會唔會玩完？

Source?

要退休了

Woj 有

因間轉嚴重可以提早退休

屌你老母 支共害鳩全世界